有冇人知粒糖有毒係講邊個？

剛剛睇到Ivana個 IG
話第一次寫歌鬧人
有冇人知係講邊個？